一人一隻聽到上癮既歌

我先

推

Better - Khalid

好 熱 血！！！！

Human -krewella

林宥嘉 想自由

近期瘋狂loop

幾分傷心幾分痴

一聽就痕，一痕又聽

王傑!

屌你巴打真識貨
以為冇香港人會聽佢地d歌
之前聽youtube由佢自動播
跟住播到尼首 一聽就上左癮

Ghost - Square Hammer

絲
好似冇乜人會欣賞
但我淨係聽過呢首

好爽 真係異類